［丁丁插沙］砌新機 個x63水冷泵唔郁

性誕節砌咗部新腦
但NZXT 個x63風扇排就郁
但個水冷泵唔著
開機見唔到bios
可以點做

已接3pins落4pins頭
已接sata power source
條usb搵唔到

Spec:
Amd 5600x
ASUS rog x570e
Crucial 16x2 3600 cl16
Corsair mp600 1tb
Corsair rm850

NZXT H510 case
NZXT X63

遠古display card
說明書有冇教啊

插返條usb

仆街搵唔到

搵唔到條線定搵唔到個窿

C兄你張Display有索帶咁撚棧鬼

Usb用黎控制風扇影響唔太大
佢冷頭個條線本身都好鬆要插緊啲

條線...
個窿好明顯呀

Usb係控燈
唔插條usb應該都冇影響？

入晒架啦

自己砌定店鋪砌？

自己砌

買底板果陣有冇叫店鋪更新bios?

搵返條線先
個pump好似係經usb控制

on9

開機連bios 畫面都未見到🙈
已準備usb更新

你先整理好aio 果堆線先

插好晒啦

use bios flashback

如果你冇插USB係有影響嘅話
你部機過2分鐘自己熄咗機了 cpu over heat
以我所知條USB係燈加監控app

amd

冇插USB 唔會著燈

插左沙未

見唔見仲有個窿未插

搵電話條micro usb 插住先

又係amd